[賣物]Off White T-shirt 16/17 Spring/Summer Collection

Size: S
Brand new 著都未著過
有意可以tg: @LikeEatSausage